有拖拍好定有朋友好

人大左之後就發現朋友越來越少
各有各忙 淡下就會斷左段關係
大家有時間都畀晒另一半

拍左拖4年 但成日覺得生活圈子得返男朋友
身邊嘅人陸續各有各忙 各自拍拖 斷得7788
想識下新朋友 又冇乜人係真心

你哋會寧願有得拍拖 定係有真心陪你嘅朋友

有拖拍

有真心陪你既男/女朋友

身邊所有人都係另一半行先

有個可以做到你朋友既男/女朋友

我都想咁

原來依度咁多巴打要女朋友 寧願唔要fd 連登都好多好仔

寧願佢回頭
甚麼都可以不要..